肯走未

我地今日唔係end game
場仗會打好耐
一個都不能少ok?

人地set晒陣就係知今日大圍捕。聽日再玩啦